香港邊間蛋撻最好食？

上環天樂

新鮮出爐嘅櫻桃

西環聖羅蘭

泰昌
酥妃皇后

KFC

KFC葡撻

性價比最高一定係油麻地煙廠街嘅一間麵包鋪
$2.5一個仲要好好食

超群

撻皮好厚